買左車票去天后但係天后封左可以點？

可以係炮台山落？

車票無寫住只准天后
同價就出得閘

第一次落黎香港?

第一次買車票啫

先試下出閘
唔得就去客務中心補票

正常今日都唔去八達通出入

thx

車票不嬲外地人先買架啦
你成日落黎香港?

車飛定車票，邊樹鄉下啊？

天后落到車

書面語同口語分別，有咩好屌

口語同書面語都唔識分?

三毛拎住

送比先啱，仲得閒搞分化

咩呀
今日唔用八達通架

去炮台山站同票務處講天后出唔到
要求出閘同退錢

咁第一次買唔識用有咩問題

補完票咁買飛個意義就無咗

車你老母票

已解決，可以完po，唔好再搞分化

補票都係用現金補
有乜問題